[至尊高陞連連行運] 三月七日沙田十場泥草混合賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算7/3成績):
中出大俠 1045.5
長井 511
華可可 342
天堂之門 334.5
扑濕瑪莉 323
屠殺馬會 272
尊兄 175.5
T. Partey 67
蔚藍海角 60.5
金仕芬 34
俊歡騰 31
蘭仔 25.5
Greenwood綠木 25.5
迴光物語隔離 13
Goldonsixty 9.5
梁家俊(無傳承) 1.5
大衛希斯 -15.5
南珠隻狗 -33.5
bot -34
しっぽ -39
智高無上 -42
新力必 -48
F_TOTTI -57.5
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
Win神Ho -66.4
郭劍橋 -69
夕陽紅 -70.5
覓腸 -73
彩虹RB -97
冬天沒有雪花 -99.5
單挑冠軍 -103.5
宮澤有紀寧 -116.5
艾力臣 -119
拿樸迪 -134.2
當家精選 -139
心靈投注 -142.5
冼毅力saint -149
なつめみお -156
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
火箭拳王 -182
迷柏寶 -194.5
蜻蜓點水 -200
真心呼喚 -201.5
七色交響曲 -214
切柒裂桃 -217
金世正 -238.5
奧書 -241.5
zacpurton -245
大外一氣 -255.7
SakaXhaka -273.5
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
烽煙 -322
人一世勿一世 -336
吳宗憲騎加州雷電 -340.5
Priestgod -356
Saho -385.5
寶高 -450

7/3馬PO精選:
R1 中華精神 (烽煙)
R1 醒目再臨 (寶高)
R1 一路順風 (單挑)
R1 開心一號 (南珠)
R1 上捕先鋒 (心靈投注)
R2 金元寶馬 (福逸)
R2 駿皇星 (大外一氣)
R2 理想回報 (奧書)
R2 氣宇軒航 (拿樸迪)
R4 生生勝勝 (俊歡騰)
R4 宇宙紀錄 (Priestgod)
R4 怪獸媽媽 (方嘉藤惠)
R5 功夫茶 (七色)
R5 真感 (金世正)
R5 十二馬 (Win神)
R5 醒旺財 (我愛摸lin佬)
R5 皇龍福將 (郭劍橋)
R6 閃耀中華 (華可可)
R6 歡樂小子 (大衛希斯)
R6 悅華盛甲 (憲)
R6 金像非凡 (彩虹RB)
R6 好友利 (中出大俠)
R6 無心睡眠 (迴光物語隔離)
R6 極爽 (當家精選)
R7 青工精神 (尊兄)
R7 神舟駿星 (長井)
R7 閃電俠 (しっぽ)
R7 電訊犇豹 (goldonsixty)
R7 弛曜風 (Scandalbb)
R7 禪勝寶駒 (金仕芬)
R8 好玩福星 (迷柏寶)
R8 高友之星 (天堂之門)
R8 獎金大王 (Partey)
R9 嘜誰嘜誰 (梁家俊[無傳承])
R9 精準快車 (なつめみお)
R9 美麗日子 (覓腸)
R9 真勝者 (冬天沒有雪花)
R9 家樂飛駒 (艾力臣)
R9 佳運來 (saho)
R10 好好瑪 (bot)
R10 飈驥 (zac)
R10 勤德兼備 (屠)
R10 柏林探戈 (真心呼喚)
R10 玖寶 (蘭仔)
R10 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj)
R10 勇猛神駒 (蔚藍海角)

個撚樣又贏，屌你老母

又第4

錯判

輸撚死

何澤堯望咩

以為必唔喺度

周仔癲撚到

我真係好撚柒憎何妖呢條撚樣

潘頓條仆街差d夾死隻4

何妖諗定停幾日未

望咩姐望

以為贏咗

你老尾 球健士直路做乜鳩呀

功夫茶所有野做錯哂既情況下走哂光
我又輸哂

LM

最尾柒咗求其打鞭就算？？？

我都輸晒

個妖成條直路淨係臨過終點打左2鞭仲要望左2下個大銀幕
笑死唔笑死

廢柴何妖俾個垃圾過

12碼miss左

學潘頓

上到嚟未呀大佬

屌撚爆你周俊樂
割撚俾佢封到實

戇撚鳩咁都有得屌

條友封到想殺人咁

你二重彩單式4-1 ??
望咩姐你

三重有幾錢

講左十二馬馬主話要減分 讓比田雞贏 下次早啲講比大家聽

十二碼回飛，唔俾贏

針得
何妖輸呢啲好大影響

我真係屌你老母咩何妖

你幾撚時死呀

你自己睇下
直路塞左一段
然後由內欄拉出去大外檔果度哂左幾多時間
然而隻馬係有勢

金鎗六十又唔見條撚樣望？

見撚到個垃圾贏馬就好撚燥

周狗癡撚線

空龍撻Q

馬雅第4 繼續保持水平

咁今季都唔使贏先減到

而家睇，咩綵衣

何妖諗住鳩放直路散，點知無馬上黎咪係咁望

賭左1win都唔知講咩好 最後200米望電算機

橙色

今日好似得
賀 周 田 郭 有翻工

馬主話想比十二馬落五班做金槍六十

我最近好憎潘明輝

推兩下大力啲，十二馬唔使輸啦

見到，真係走光，落班再算

打咗一鞭

做到野啦騎師

我屌你老母臭閪咪撚同我講咁撚多廢話啦

減分減分 你老母讀下書先啦

皇龍得返廿七蚊究竟點買得落手

希望無手尾

幾好笑 馬雅啲鞭幫隻馬r痕

落班仲有得算？
60倍啊大佬

釘牌啦
最後200以為自己贏硬 係度推推推

最後200仲分緊韁阿屌

12m missed

我希望釘9你老母牌呀

但佢而家真係落班 應該減2分

估唔到黎賭馬都要比d球狀物撚狗

今場幫唔落口

何妖如果咁都唔洗停 都唔知講咩好 屌你老母 嬴硬嫁?

呢啲洗唔洗押後聆訊

我而家去沙田幫佢全家聆訊呀

唉，我真係屌佢
用佢拖反1,4 pq

12碼都可以唔入 做到咁

又唔覺係do something嘅
似係以為放甩咗 點知皇龍咁樣追返上嚟
如果一早開鞭點輸
驚無龜頭支持多過停

托大輸，點都有手尾啦掛
停到金鎗唔使諗女皇杯，直接去遮打杯

牛精個度係咩事 呀頓哥求其走個三疊就算？

我最討厭騎師

何賊妖

你好撚柒煩

最後一步先打鞭

你食撚屎啦

電算機有咩好望呀

答啦

咁都仲幫得落口

我錯囉

今日唔會再買何妖，講完

如果因為12m繼六寶真係自殺都似

潘狗大熱0分

騎慣咗金鎗 要大外一氣先識騎馬

佢似真on9

我而家咪係咁囉

真

而家的確係你錯

潘頓去馬未

死仆街 6寶無得叫啦

今場搵膽都難

醒旺財又咩事，沿途四疊

下個賽馬日去

季軍「醒目精伶」的騎師貝湯美承認未有以小組滿意的騎法，全程將坐騎力催到底，直至賽事結束為止〔賽事規例第100(2)條〕。小組判罰貝湯美停賽（十個香港賽馬日）直至二○一四年一月十六日星期四才可再次出賽。此項停賽罰則押後至十二月十四日下星期日後執行。

何妖洗定屎忽未

呢隻閪馬我係唔會再掂

閃耀中華 悅華盛甲爆未

同撚左

你死撚開啦屌你老母

見撚到你條撚樣個名都好撚燥

馬雅係今場交代啦

馬雅曾在澳門策騎，是2017至2019年度兩屆澳門冠軍騎師，接着他於上季轉戰新加坡，也在騎師榜位列次名。

冠？邊忽似冠

跌W起碼十五日啦

薛恩

全日開田

加1

冼文諾嚟香港都係冇運行

閪手都悉尼冠軍

咁閪手間唔中都有啲野睇下既

好明顯無全力騎 咁都無事我真係DKLM

閪手都偶有佳作 馬雅真係what a joke

大賽騎師嚟
四歲賽特佳
尊重d

何妖成功令到南狗真失控

會唔會又開大潘棄騎Q

你睇到條飛都明我點解咁撚柒燥啦

我鄭起孖
除配備抖六個禮拜，係今鋪

何君堯 楊明都買呢d死藍絲輸錢都唔可憐

win神何去左邊

Phonein迷鄭？

我都明刀明槍呢場搏冷

條撚樣係要搞事

今屆打吡邊個贏呀
薛恩你贏呀

R6反而想賭何狗果隻

霹靂會唔會唔搶

鄭俊偉今日似搏殺

好呀

爆啦

最好爆晒啲最冷嘅出黎

一齊賭佢？

唔柒賭呢場

金槍換人lu

我鄭美國第一人
唔迷佢迷邊個

陳蛇騎唔騎得掂金莊令呀 跑得近已經好叻仔

歡樂小子贏完退休

最好呢啲咁嘅撚樣一沉不起

有冇人賭歡樂小子

鳩猴贏嗰次神蹟嚟

歡樂小子 郭能 文家良

呢場信華可可先

去到最尾咪又係強烈遣責

仲有冇人信陳膠西？

可能當睇唔到呢

我想果位會員收皮先
好撚煩

隻金莊令仲神化過陳蛇 負負得正

7/3馬PO精選:
R1 中華精神 (烽煙) 輸
R1 醒目再臨 (寶高) 輸
R1 一路順風 (單挑) P$15
R1 開心一號 (南珠) 輸
R1 上捕先鋒 (心靈投注) 輸
R2 金元寶馬 (福逸) 輸
R2 駿皇星 (大外一氣) P$24
R2 理想回報 (奧書) 輸
R2 氣宇軒航 (拿樸迪) 輸
R4 生生勝勝 (俊歡騰) 輸
R4 宇宙紀錄 (Priestgod) 輸
R4 怪獸媽媽 (方嘉藤惠) 輸
R5 功夫茶 (七色) 輸
R5 真感 (金世正) 輸
R5 十二馬 (Win神) P$15.5
R5 醒旺財 (我愛摸lin佬) 輸
R5 皇龍福將 (郭劍橋) W$27 P$14
R6 閃耀中華 (華可可)
R6 歡樂小子 (大衛希斯)
R6 悅華盛甲 (憲)
R6 金像非凡 (彩虹RB)
R6 好友利 (中出大俠)
R6 無心睡眠 (迴光物語隔離)
R6 極爽 (當家精選)
R7 青工精神 (尊兄)
R7 神舟駿星 (長井)
R7 閃電俠 (しっぽ)
R7 電訊犇豹 (goldonsixty)
R7 弛曜風 (Scandalbb)
R7 禪勝寶駒 (金仕芬)
R8 好玩福星 (迷柏寶)
R8 高友之星 (天堂之門)
R8 獎金大王 (Partey)
R9 嘜誰嘜誰 (梁家俊[無傳承])
R9 精準快車 (なつめみお)
R9 美麗日子 (覓腸)
R9 真勝者 (冬天沒有雪花)
R9 家樂飛駒 (艾力臣)
R9 佳運來 (saho)
R10 好好瑪 (bot)
R10 飈驥 (zac)
R10 勤德兼備 (屠)
R10 柏林探戈 (真心呼喚)
R10 玖寶 (蘭仔)
R10 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj)
R10 勇猛神駒 (蔚藍海角)

咪撚同我講廢話啦

呢啲咁撚樣都唔洗停？

華人一哥大撚晒呀？

咁撚勁學人哋潘頓望電算機

收皮啦 騎功都差幾皮啦

我頓出手未

星期三先

攬撚住一齊收皮啦

咩人咪迷咩騎師囉

啱

精就有得出

雄龍

生命注 輸左唔賭

識買一定買雄龍

留錢買兇暗殺何妖啦

呢啲撚樣抵佢派報紙

買起佢隻右手啦 都唔係用黎打bin嘅

極爽有無人賭

球狗都可以射個波比部能
係睇有冇人撐腰姐
佢馬會華將icon，馬會會當睇唔到

今日第一次講 ?

等天收啦呢啲撚樣

拖埋梁垃圾同田廢柴ok?

係

兩條龍串Q

賭邊隻 幫你加持

柯煙左，贏左派 輸左戒賭

閃耀中華落飛

馬雅

肥好似點過名起組合

Lm

好事黎

啱晒啦

爆呢隻就啱

2號值唔值呀

潘狗瞓撚醒未

無心睡眠

值！

3+13

Bounce back

今場霹靂狂龍馬主話唔去 大家唔好買 話讓比雄龍贏今場

藍海策略咪又係冇

8>2 9

咩話 無心睡眠

潘

阿般咁都唔放過陳蛇

屌你老母潘頓

波狗望撚完未？

7磅BB 好慘

好彩無心睡眠殺上嚟

嘩潘狗淡定到

仲以為陳蛇會贏

金莊令都有

吐血

雄龍買多200米

我陳咩事

波狗到底望撚完未？

陳蛇

潘狗CLS?????

陳蛇阻撚住哂

郭能就係郭能 潘頓就係潘頓 位都未撚識搵

陳蛇慘

無心睡眠突然好返

陳蛇呢隻騎得掂

聽講而家波狗仲望緊後面

陳蛇食左藥??

佢盡哂力 奈何阿般唔放過佢

潘頓去馬真係世界級

片黎片去 又諗起佢隻中伏者

第4定第3？

第4

波健士條撚樣真係好鐘意望

屌 跑34
臨尾頂唔撚到

仲望緊

4

哭撚咗

臨尾個50米癲到

直路初段能叔同潘狗爭同一個位，能叔一讓就收工

又比潘9撚

屌你老母波健士躝喇含家鏟 成條直路不停咁望 望乜撚野
你契哥唔係到你就去喇仲望
隻閪手成條直路仲要縮下縮下咁

係比個眼罩佢啦仆街
雖然都輸得遠

潘狗去馬真係好睇

一齊大聲叫 我頓我頓

搵緊潘頓上嚟未

隻歡樂小子有冇跑過

望住潘係邊 荒死阻到佢咁

新力必大賭1000K勁中

潘狗5w騎王

6環睇黎會熱死

收到風波狗仲望緊後面啲人換衫

波健士定利敬國勁

呢場唔係潘頓 隻馬邊有得贏

賭左周sir 放頭係咁搶口 留唔住無計

潘頓去馬最後200真係世界級

咁樣搞我條孖t

你唔好再講

最好啦

收到風波仔下場要帶眼罩

你最好賭乜都輸

收皮啦珊翠絲 陳蛇入一鋪就吹奏

7

金莊令易騎咗？

2角

似馬無力

諗住潘狗唔返工，佢老味就贏一場

我會一路講一路交 你放心

明明隻馬有 波狗係咁望望望 拉番隻馬入去

全部女。

邊條撚樣話部能搏殺，屌奶星

條撚樣成條直路掛住望 都冇撚跑過 全程跟馬屎忽係到向後望
我屌佢老母

部能

癲撚到
淨係跑最後100

用把口交

諗起你上次張六環點心紙

似呢組太渣

C服

一入直路知道輸撚左 又收手又望

格硬拉番隻馬入去

我而家就黎衝入馬場殺撚死何妖

班八婆好撚嘈

屌佢老母西部聯入未

能叔連續兩場俾人封

佢棄左GAME咁啦

想改名

頭6場 1號都有3甲

🤣頭馬威威啊嘛。

呢場有無人要肥鬼

全部都係一號

潘狗又可以表演輸大熱門啦

順意寶 大雷暴 邊隻好

Lucky number

順意寶 黃俊開齋啦

可能至尊高升 p 都冇呢

今場要賭部能

咪烏鴉口

反開潘

屌你老木

潘頓直落三場不解釋

想試波健士

南狗又一棍潘一

我失控緊

神舟駿星算

今次我試10蚊大熱六環 頭關又係輸何妖

閃電 雷暴

正叔半5

今D馬冇乜動力買
好廢

win神係唔係到

廢到大熱呢隻都係1.幾倍

潛咗

仲諗住比啲好嘢佢

比我代收ok?

黃傻今場點

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

快

屌，收返埋啦

Win神mom post唔出聲

3 7 12

信6號

三甲不入

潘狗無q會死幾多人

唔好啦

已經有心理準備無Q

潘頓贏唔到換人冷去係告東尼一向招數

黃傻P!!!!

7,8

啱先唔買佢就隊爆我條t
今場做膽無真係屌死佢

潘騎蔡好穩的

屌你

隻馬我覺得唔岩潘騎

何妖

何妖你仆街死啦
一隻劏兩隻啡格W

波狗屌你老母

潘狗

win神BB!!!!!!

笑左 單T1000蚊

可以屌死佢了

樂滿貫留到咁般托柒

潘頓真係得第四

跑呢D真係賭條撚咩
3 隻都9唔搭8

何狗 我屌你老母

3,12飛到馬到

又熱又難 點賭呀

真 頂佢

爽

贏又屌唔贏又屌 好難服侍

唔跟指示呢鋪大撚獲

至尊高陞睇黎係咁多

其實臨尾有浸飛

潘狗今日唔會再贏

有晒劇本
3 12單Q 有人唔跟

無人法國有位失控人士唔出聲？

垃圾賀狗

真心呢隻野點賣到1.6

十二馬無w真係好傷

隻馬1200已經嫌短，要用彭sir田雞個d係咁打先有
潘狗呢d到直路都仲係禁住等囉平衡先騎就太遲
呢隻馬1200唔岩佢騎

屌咗？

部能呢？

屌你老母潘狗

何妖個樣無咩神氣

騎落去冇既

尋晚一早有飛落哂添

你都幾撚癲 無心睡眠連腳都冇

屌你周狗今日二奶命

弛曜風對呢堆垃圾今場又冇
屌真係 on9 ...

你去屌馬啦

兩隻啡格，何狗奶閪了

青工精神 咩事

唔知想點

十二馬果單罰得了

首先飛潘狗

阻住容哥開飯

中！

$20 冇p 得潘先做到

想同你一齊反潘

點呀 第8場潘狗仲買唔買呀

我想你快啲去死多啲

賀狗4檔3癲撚到

閃耀榮光都過唔到係咪弱智

主持話利追真係有冇留心睇前面幾場

出閘快又比人頂足全程
又搶與唔搶之間咁
on99 又一場 ...

梗係利追啦

有條撚屌就放到點知柒撚到輸埋仲唔利追？

你一睇kitty就知 唔做功課係度亂up 淨係識抽水

好玩又1.x 潘狗

駿皇綵有冇人同路

南狗入場未 劈撚死何妖

我願意和你

孖t都幾好分

中左孖t?

win神係咪玩孖T

有咩心水
俾潘狗玩死

女人咪撚講馬

o仔係男定女

45671011

買番自己囉

神舟駿星我睇到心臟病

可以統計了

又係度想借D意屌人屎眼

六環六寶斷哂

你估有得入我唔會咁做？

佢係gym room唔知做啲乜

潘頓繼續冇p

又老屈？

落雨未呀

你估佢冇佢又跑出

馬王綵係咪搶

呢句真

我都有買，最後冇力？？

希望鏟隻友盈友福入黎分下

真勝者內檔唔知點發揮
驚塞一塞俾馬出面冚之後唔衝
第二關新蛇有咩心水

用下個腦啦仲潘頓
J2班人話利追泥地，好玩福星點輸。
馬會就同你講講好地？派錢比你咩

玩下隻 D213

隻悅跑得屙屎條尾豎到咁高

姐係點

潘狗今場其實好難輸

驚hi到污糟

你好撚癲

姐係全世界連馬會都想你賭潘，你買唔買？

高友之星，上場草地都有D飛
1檔最緊要早段頂住，唔好比馬冚

想買明欣賞

又泥地, 今日塊閪地你賭埋我果份

我屙屎都會mud大個屎眼

Gun

今日潘明輝 柒架喎

馬PO D人係咪傻, 成日討論屎眼

俾完唔俾水係點

海倫寶

買

小器鬼w未

衰得過陳sir？

兩個第4，Ok啦

陳SIR今日有Q, 火車今日有咩

佢意思3號呀傻hi

捐山窿

過多一排分分鐘話想含

陳蛇6分
火車0分

陳SIR有個第2呀
潘明輝呢？

想含了

最佳冷馬明欣賞

3-4-5

駿皇綵

孖寶射左依場10

一棍肥鬼W

其實你去死未

肥鬼

風雨狗算

澳職比角plz

10 11 12

明欣賞

10 11 qpq
Ff 10>5671112

馬雅開齋？

7 10 11

友盈友福 黃皓楠都終於贏馬啦

灰馬跑泥地特佳

J2串到

啲主持好憎潘頓

痴撚線肥鬼

我肥
落重飛

復活啦我屌你老母

今日點

冇劇本搵撚信啦

潘頓不如去死？

阿般揹飛肥鬼去馬

屈曬

明欣賞留咁撚後 ....
on9 ..

錯撚晒

賀蛇

有啦我航！！！！！！！！！！！

係死都你死先

講撚咗啦 全世界連個莊都想你買潘狗 你仲買落去？

啡格派大勝

利放到傻

馬雅實力去到邊

感謝航哥

賀年又騎王

細潘
呢兩個賽日已經中過火車好多次伏

仆街肥鬼

派你5個口罩tg?

hea騎第二都冇

隻1？

屌12第四, 只食到打劫wp

得返6.6倍

馬圈最緊要聽聽話話
啡格大家一齊搵食

馬強馬壯馬達馬雅

條友仲奸過潘狗 俾佢撚過唔知幾多次

你中500k win

火車轉彎打鞭

ICAC

@必 頭關要唔要隻1

有

又中孖t

3班都唔識贏落到6.6倍仲要10檔
抵人地發達自己輸到仆

閘前果句「睇你點跑啦 潘頓」好un耳

班J2撚屌完全只係識抽水 心水就永世大熱 好心收檔啦
成日串騎師

田草玩孖T難啲啦 第一口都唔撚中

屌你老母肥鬼個口罩真係

美麗日子呢啲神經刀好西難賭

紅金色口罩

中好多啦你

潘頓抵寸

lm

賀銘年呢條仆街 買就跑第四 家下篤爆埋個騎師王

我航

正叔強行角大救命未

sir
見到你真係開心

潘頓2021都預咗 正常發揮

近排好左 好過球狗

拿B派未

唔洗派我口罩啦

好彩岩岩midterm
避撚晒啲閪馬

笨柒咗 應該買二重

潘狗係抵俾人串

二話不說 獎金大王 三班唔撚識贏
外檔 落重飛 彈甩贏
你玩撚晒啦肥鬼

有冇人覺得賀銘年近排好正氣
破燈的男人

1.1

潘狗今日咁嘅表現搞到第九場複雜咗

直接飛咗隻1

羊錢未

神舟駿星4檔3疊我屌你唔講?

我第二口孖頭關試咗

你都on撚9
馬會同你講轉好地 J2班狗同你講泥地利追就要5號
傻閪先買5號

有時邊關佢事
根本隻馬有缺點 仲係1.9大熱門都超熱
最好笑就係佢地日日睇賠率分析隻馬 呀婆都識講

買中咪會覺得正氣

@福逸

依場有冇人買田雞

垃圾
未又係唔撚用腦跑馬
買親唔係3疊就發夢

電子群星

結果係獎金大王定小福將

Sir 柏林探戈點睇

馬雅好撚廢

隻馬我唔擔心
我係驚個人閪

@切柒 係咪度

早著腎仔串波仔成日望望望

你老母所有嘢都係因為何妖呢條仆街搞撚到咁

賭我容?

你又知既

騎果條友今日好柒...

喂聽日38婦女節喎，啲婦女錶、婦女袋啊邊個比嘅呢？

啊婆都識買啦呢場

想賭7-10qpq

咁咪有倍率

邊個比？

最後一注，13算

咁賭囉

補番10分鐘
11角差2隻
起碼12回本先

澳職比多c plz

屌佢老母last man控甩

唔該澳洲佬
快手比多c

閪手去馬？

12角未

接納
5809
獨贏
沙田 星期日
第9場 獨贏
11 美麗日子

嘜誰嘜誰

屌呃角
食屎啦球証

佟街差1c

嚇到手震？

波建士

嬲到手震
串左韓職主勝

大細潘Q

又落飛？

快啲穿2倍

美麗搭承傳

毒男

潘哥又出閘包尾

放頭做啱第一步

超慢步速

屌你老母何妖你死撚開啦陷家產

我潘！！

慢閘慢步速照衝贏你

咁都贏

周狗

潘頓

下？

屌佢老母臭閪

二重彩
沙田 星期日
第9場 二重彩 複式
1 旗幟輝煌
11 美麗日子

何妖ON撚79

我潘威武！

屌你薛恩

拎出去啲騎師全部要驗腦

同晒路

慢閘跑尾都贏 你吹

條友好撚黑人憎

做岩第一步

美麗日子死開啦

買左旗幟輝煌嘅真係刺激

唉 又轉跑法跑第二比人追過 我都係黑仔

呢隻勁到

我新頭關過到？

好撚傻鳩，自己放啦

周係咪唔識騎馬

2膽 勁到

明明細潘自己on9

第一屆第二季賽馬真飛博擊王

大家入黎玩下啦～

潘今場又識拉開

賓賓遊戲

屌 細潘頂唔到條q

我孖t過到

同撚左
佢真係好煩

我拿派未

宮SIR 你老細對馬雅有冇信心

要條Q都咁難

過撚埋去派啦

六爺唔底出 屌你老味

打物春吡，番歸打飛機啦

1-11隻膽拖3隻

孖寶 8 場 7 高友之星 + 11 獎金大王
9 場 10 真勝者

潘頓2場睇撚住食

夠唔夠分跑打比

點解會咁㗎

雙膽

打飛機啦

大熱Q

下場叫咩

賀sir唔好跑得再差d

正常發揮

6環係咪會熱到嘔

SKYRACING

原來孖t買錯咗馬 仆街

Berlin tango

g

尾關錯？

唔記得擺個騎師名喎

屌佢老母真勝者頂唔到

12馬輸左足金好球仲入唔入到

拖少咗隻

Familiar Faces

睇住你黎食

田雞騎4歲爭分馬

旗幟鮮明 應該好馬

即係叫買No.10我記得你上次都係......

楊明綸騎莎x

上次開左龍鼓

跑馬永遠行先好過追
草CHING留後追都唔追

好馬啦 場場形勢差都跑得好

莎拉皇者

尾場咁多好馬配廢騎

起碼二班中

尾場D配搭係咩事...
潘明輝唔騎天駟
天池怪俠 黃俊

問下十三點解要出九寶

開條1拖2-11黎得唔得
就黎針

因為智慧神駒仲勁

1會唔會塞車呀

唔好跑出嚟呀唔該

牙潘會唔會尾場先黎撚狗

你ON9 我孖寶射緊

叫咩

尾場爆冷等我贏騎師王啦。

反cup注
1-3 10

At the races睇少Chares

阿般咸成成日撚人

單屌11

以為你又自己覆自己

希望我中

有冇救命馬

PETER 火都來
個個問柏林探戈

3

派我?

會唔會底出賀狗

莎皇者

輸硬啦

屌你啦

見到隻13就頭都大

Gay撚到

倬躍錦標

12上場g1塞車，今場50倍？

升班增程換人, 點賭呀

智慧神狗

尾場有咩心水

我大佬今日潛左

跑3344夠煩啦

買智慧神駒驗下腦先

無人要快益善?

佢哋嘅Verdict係11,7,5,3

呢場真係華將考牌賽
全部都唔係易騎馬

又係賀狗騎王....

快益善 莎皇者

足鳩好球

馬報比隻9好撚癲

Berlin Tango一棍了

會唔會底出

This might go to TIANCHI MONSTER, who earns very high marks for his consistency this season and benefits from Victor Wong's claim today

其實RP係咪應該請返個香港名家

跑打吡唔會掛

Win神

方蛇

騎王邊個

田雞

玖寶

想一棍潘

今日D啡格準到

呢度大把擁躉參考

狗保

味癲

田西準備粉碎另一個打比夢

幾有創意

潘狗唔騎換田上去！？

久保好球

係 潘騎會生腎石

113點騎

勤德兼備

切咗條j先跑到

潘9造唔到磅啫

田太安有將王理撚得你乜春鳩猴咩 早幾日隻樂益善有版你睇

足金好球

感覺會大龍鳳

今場爆啦

9寶請贏。

連埋個袋都無5磅啦

呢場睇下華將4大廢人點跑

玖寶贏級數

橫掂都輸錢, 買多20$倬躍錦標算

爆場冷腳得唔得先

13號啲汗多到

等睇田狗啤酒園出灣

3 - 8

411

113磅.....

田狗

田泰安打比殺手我就唔敢喇 駁隻有級數既算

快益善！

細潘hea跑埋今場算啦唔好搞事

好想買7...屌佢個騎太弱

你咪撚癲

呢場馬好睇到仆街

P

瞇埋眼買周狗p

大潘喇 夠主動

3 8

11跟返注

浩腩又落

12

波仔

駛唔駛呀得翻7倍

輕鬆3 - 8

on9

ez

快益善

點撚樣呀....

吹到啲乜嘢乜嘢咪又係潘頓贏

燒山BYE

球健士頂死田雞同馬雅
笑9死

神駒底出

蔚藍海角我屌你老母

屌G1騎手

田雞咁樣蝕

搞掂

田雞弱智

咸成1q返
我就輸晒

田雞柒撚到

足金好球個難度太大啦唔知點解咁都大熱

有幾蝕跑幾蝕

羅富全出一隻都要鳩跑

嘩屌

勁中

黎水唔放棄

我騎上去都好過田狗騎

Berlin tango 7疊出彎

中？

潘騎王

真係easy

田雞:又搞掂一隻

入面成棚人頂佢出七疊

易到

7/3馬PO精選:
R1 中華精神 (烽煙) 輸
R1 醒目再臨 (寶高) 輸
R1 一路順風 (單挑) P$15
R1 開心一號 (南珠) 輸
R1 上捕先鋒 (心靈投注) 輸
R2 金元寶馬 (福逸) 輸
R2 駿皇星 (大外一氣) P$24
R2 理想回報 (奧書) 輸
R2 氣宇軒航 (拿樸迪) 輸
R4 生生勝勝 (俊歡騰) 輸
R4 宇宙紀錄 (Priestgod) 輸
R4 怪獸媽媽 (方嘉藤惠) 輸
R5 功夫茶 (七色) 輸
R5 真感 (金世正) 輸
R5 十二馬 (Win神) P$15.5
R5 醒旺財 (我愛摸lin佬) 輸
R5 皇龍福將 (郭劍橋) W$27 P$14
R6 閃耀中華 (華可可) 輸
R6 歡樂小子 (大衛希斯) 輸
R6 悅華盛甲 (憲) 輸
R6 金像非凡 (彩虹RB) 輸
R6 好友利 (中出大俠) 輸
R6 無心睡眠 (迴光物語隔離) W$42.5 P$20
R6 極爽 (當家精選) 輸
R7 青工精神 (尊兄) 輸
R7 神舟駿星 (長井) 輸
R7 閃電俠 (しっぽ) 輸
R7 電訊犇豹 (goldonsixty) 輸
R7 弛曜風 (Scandalbb) 輸
R7 禪勝寶駒 (金仕芬) W$83.5 P$27.5
R8 好玩福星 (迷柏寶) P$12.5
R8 高友之星 (天堂之門) 輸
R8 獎金大王 (Partey) W$66.5 P$20.5
R9 嘜誰嘜誰 (梁家俊[無傳承]) 輸
R9 精準快車 (なつめみお) 輸
R9 美麗日子 (覓腸) P$22.5
R9 真勝者 (冬天沒有雪花) P$16.5
R9 家樂飛駒 (艾力臣) 輸
R9 佳運來 (saho) 輸
R10 好好瑪 (bot) 輸
R10 飈驥 (zac) 輸
R10 勤德兼備 (屠) 輸
R10 柏林探戈 (真心呼喚) 輸
R10 玖寶 (蘭仔) 輸
R10 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj) 輸
R10 勇猛神駒 (蔚藍海角) W$58 P$20

田雞咁樣俾隻勁力帶出去

中, LM

死開啦事後狗屌你老母

咁撚威就同我事前啦

今日點?

田雞騎馬唔撚用腦

派未

好撚戇鳩

G1騎手真係為個第四騎到上頸

馬雅又遊馬河

想反cup都唔得

臭閪蔚藍海角
余伯要推馬跑打吡你贏啲舊馬做乜撚野

戶口歸0

失控了

好撚勁

呢位清,咩樹

搞撚笑 泥水早啲騎有第3啦

中咁少留返自己下半世用啦

我輸撚到仆街啦

唔想減分啫，又可以跑打吡

攪到隻馬冇得跑打比

還返隻益善啲飛

點解呢條友可以嚟香港

你吃屎

唉屌
熱食6環都食唔到
尾場叫3隻都唔中

田泰安你連個披都唔俾我咁過份

喂快益善有p佢冇係咪抵屌

隻玖寶去咗邊

深潛一排算

好撚重傷

足金好球要退役

騎屍王潘狗

俾個3檔田雞有乜用

癡呆騎手之中嘅癡呆騎手

炮仗拿你點解揀足金好球做尾場重心潘頓騎唔到

以後跟飛算

去左我屋企

拉馬

1 檔周俊樂都搞唔掂

咪有隻勇戰

勇猛騎到一絕

真
買早飛慘過食屎

沒有雷神的第三日 雨

打和之鬼都

孖t炒咗

買兩隻黎海榮跑第4, 心很累

潘狗又教材式贏馬

章名失控屌田雞 講明賽後節目屌佢

買左潘搭泥水真係想哭

智慧算唔算比自己人搞掂左,似冇得跑打吡

唔撚中呀 p牌仔

咁有錢拖咁多隻

你隻臭閪馬勇猛神駒成日走出來篤眼篤鼻
冚家鏟幾時死

Fung gor又係你

馬會10:0

我七冷靜啲 2班1800第三應該夠分跑打比

點解波狗會啡格

六重50個咁好分

新加坡莫雅幾時死

重得濟跑唔郁

我了

田雞屌你老母臭閪跑好啲唔好掟個5疊彎會披都冇？

Sor睇錯

田草真係唔買咁多孖T on99

勇猛神駒唔賭就一定跑哂出來
賭威星神駒又食唔到冷W
賭智慧神駒又得個冇用既第三
蔚藍海角撚鳩我?

有寶高八成功力

點解

用田狗博馬真係要驗腦

佢唔入流

佢真廢
唔好以為佢有得揀去唔去

李易達:

冇啦啦咪整隻童話俾你歎下
識閪騎馬咩個垃圾

我新開新po未

你老死潘狗3w 都重傷？

倬躍錦標都第4 隻好球真係好廢

要拖地吸塵 88

退出馬PO

同
隻隻都差啲

佢比奸人陷害然後失控地賭

開名啦

我拉介紹球同馬來香港幫佢開山劈石

好玩至尊死幾多人

何xx

我新好男人
唔怪得切柒咁想屌你

你都係切柒

我真係吐血 孖t睇住佢跑第三就搞掂

同撚咗

有冇人開po

紅日今日點

你啦

豐儉由人啦 兩關一膽5腳都係100注

#892 #893
好撚基

#892 #893 都幾癲

輸返幾舊出去
真勝者贏我就有得正數

打吡冇份騎照砌盡 把握潘頓交來靚波 田泰安好滿意「足金好球」狀態